【淪性奴生3子】14歲女遭禁錮6年 狼父子家屬：唔係我哋收留，佢早死咗

（內容更新）河南駐馬店巿一名少女小茉（化名）14歲時，父失蹤、母入獄，只能與哥哥相依為命。未料因被哥哥摑了一巴掌，憤而逃家，結果竟在街上遭60多歲的鄭姓男子誘拐回家。小茉收下鄭男一隻雞髀，就被脫衣服，自此淪為鄭男父子的性奴。今年20歲的小茉近日被母親尋回時，已為鄭男父子生了3個孩子，並患上精神分裂症。

小茉在2012年因為上網成癮，哥哥拒絕給上網費用，二人大吵一架，小茉被打了一巴掌後奪門而出，之後再無音訊。小茉的母親李艾玲（化名）回想今年1月找到小茉的情景，她在駐馬店市街上貼傳單時，無意間看到一個女孩在身後看着她發笑，原本沒在意，但「腦子裏又過了一遍這個女孩的臉，我趕緊回過頭」，但對方搖頭表示不認識她，轉頭要走，「這時候我也急了，揪着她的衣領，把她逼到牆角，撥開自己的頭髮讓她仔細看看我的臉，看看我是誰」，受驚的女孩看了她許久，終於開口喊了一聲「媽」。

李艾玲發現女兒渾身上下的衣服破舊不堪，在大冷天只穿着一雙拖鞋，「看起來就跟要飯的差不多」。但要帶她回家時，「她掙扎不願意走，嘴裏喊着孩子，有孩子。聽到這兩個字，我一下子就傻了，她自己還是個孩子，怎麼就有了孩子了？」

小茉被接回家後，李艾玲又漸漸發現小茉的精神狀況有問題，問多答少，有時獨自發笑。送醫檢查後，確診她罹患精神分裂症。

「我一直以為是被他們打成這樣的」，甚至在今年7月，她還為了小茉的三個孩子，勉強接受了警方調解，讓小茉嫁入鄭家。「但突然有一天，小茉跟我提到鄭男曾脫過她的衣服」，隨後她再到派出所，要求對孩子進行親子鑑定，才得知鄭男是小茉大兒子的生父，「小茉也在之後告訴我們，她在鄭男家，每天和鄭男的兒子睡，有時也會和鄭男睡，甚至三個人一起睡」，「她失蹤那年才14歲，有哪個女孩能夠忍受這樣的遭遇？」

鄭男上月被捕，現已被檢方批准逮捕，罪名是強姦罪。目前，小茉被性侵後誕下的3個1歲到5歲的孩子，由鄭男的家人撫養。對於鄭男涉嫌強姦一事，鄭男家屬堅稱「沒有這回事」，並直指親子鑑定報告是造假的。「當初如果不是我們收留了她，這孩子可能早都死在外面了，幫他們養了這麼些年，現在卻反過來要告我們」。

不過，對於「收留」一說，小茉有另一番說法。她稱，當年鄭男將她帶回家後，給過她一隻雞髀，隨後就脫她的衣服，當時，鄭男的妻子也在場。「從那以後，他就不讓我走，我每次想出門都會遭到毒打，用板凳（摺凳）砸，試過幾次後，我就不敢走了」。

李艾玲說，從找到小茉到現在已經1年，一家人經歷了許多考驗，「她雖然已經回家了，可未來該怎麼辦，我們一點主意都沒有，唯一能做的，就是要幫她討個公道」。

網民議論紛紛：

bingo：鄭某一家泯滅人性，強姦，非法拘禁，故意傷害，鄭某媳婦也是共犯

flyingheart：死刑吧，太惡劣了，這樣的人還放在社會上讓別人怎麼有安全感？

Ash 14：「當初如果不是我們收留了她，這孩子可能早都死在外面了，幫他們養了這麼些年，現在卻反過來要告我們」。這些人是不是都已經瘋了？

千年核桃：人不如狗系列

鴻儒：這孩子的原生家庭不好，對她影響蠻大。

澎湃新聞網

相都無真係唔敢信

要不是我們收留，她早就完蛋了

不是我們大陸人
香港早完蛋了
大陸人個個都以為自己係恩人